如果知道你ex屋企人有事，你會點做？

喺朋友口中知道我ex屋企人過身，如果係你哋會點做？

利申: 而家有女友

關你撚事

打返場解穢波啦

主動問候下+出席喪禮
始終都係舊朋友

關你鳩事

慰藉下佢囉

冇撚搞人喇

佢搵你想 R 安慰 ?

如果冇聲氣, 當唔知算啦

我真係恭喜你呀

佢唔知我知，都冇搵我
但知道個下個心都唔舒服
同埋又知佢岩岩同男友分手

都唔關你事啦

等於你今朝坐地鐵個車站售票員屋企人有事
咁你會點做丫

首先, 唔知你同你ex 點散, 好黎好去?
跟住就係, 你ex無主動話你知, 亦無叫你出席,
1. 唔關你事,
2. 廢事打搞你, 免得你現任有咩諗法

我覺得你可以,
1. 同你現任講咗先,
2. whatsapp/打電話關心一下你個ex, 一句起兩句止

你安慰佢，
只係為咗過下戲癮，
令自己個心舒服啲。

個女仔無同你講件事，
即係佢認為你係無需要知，唔需要你安慰。

差唔多啦 哈哈哈哈哈

有女朋友 仲關心ex 人地洗撚你關心？
你有無諗過咁做好多餘？ 講到尾自己放唔低人 想搵返人姐

其實我同佢都拍左6,7年
但係因為問題積得太多
所以最尾都係分手

而佢屋企有事呢件事
係我屋企人話返俾我知
不過都過左三四個月
搵佢係咪好似好odd?

借機會返食啦
你都係想我咁講姐

關你咩事，佢都唔想俾你知

過咗咁耐就算吧啦

好認同

默哀
咪多事

你想關心下人就唔大問題
要備左案先
但係further既野就唔好做啦
人地都無通知你 證明唔想你知/做d咩

唔係咁睇 佢ex唔講係因為屋企人去左唔係咩好事 唔應該周圍講先岩

人地唔講唔代表唔需要關心

如果係好黎好去散
1.向現任備案 之後關心
2.唔好做多講多無謂野

係散得衰又無通知
就唔好理人